受無廣告拖累 5點15就做完think big, 我諗三月前又會再炒人

依家公司根本每日都燒緊錢
今次玩撚完 全公司一片愁雲慘霧

炒又有 想我地自願離職又有
點算好

諗定後路？

viu同77人工好奀 睇怕今次好多同事要轉行 每日返工都好似要farewell咁
唔知幾時會少啲人 越黎越少人返工

點解冇人提 kuoni 係 tvb 賣廣告
呢間野一團收咁貴, 少一家人報團就已經唔成團
佢地專做公務員醫護同埋老師呢類中產生意, 黃既應該多
但 lihkg 完全冇人提過佢地

拆左古裝街出黎起樓賣屋未？

唔清楚 如果換到錢可能會
但我諗最大可能應該會賣左以前平日用黎拍劇外景果座豪宅先

乜你仲見到間豪宅上鏡咩？

0511呢幾日仲升緊喎

租架

你還有黨